{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25837",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 몽"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室で構成されています。 近くには大田1号線中区役所駅、中央路駅、大田駅があり、韓国語での案内サポートが可能です。 レビューによると、コスパが良く、グルメ通りとソンシムダンに近いためアクセスが良い宿です。 一部の部屋は臭いがしますが、継続的に訪れるお客様の評価は良いです。 客室は清潔でラグがないのでゲームにも最適で、デザートバーは様々な選択肢があって満足です。 キッチンや駐車場も設けられていて便利であり、値段に比べてリーズナブルな宿です。 しかし、水圧が弱く、トイレや寝具の状態には不満があり、喫煙可能な場所なので臭いがすることがあります。 ホストのフレンドリーさを改善すると、さらに良いでしょう。 非喫煙者にはおすすめせず、2020年12月にリニューアルグランドオープンしました。 客室は2名1室基準であり、1名追加時には10,000ウォンの追加料金が発生します。 テレビの再視聴機能とフルHD画質をサポートする全客室には無料映画システムが備えられており、超高速フリーWiFiと高級寝具類も備えています。 宿泊施設の内部には広い駐車場があり、3人以上宿泊する場合にはモーテルに先に電話して予約する必要があります。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、別途駐車できる場所もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには大田1号線中区役所駅、中央路駅、大田駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数30室で構成されており、コスパが良く、グルメ通りとソンシムダンに近いためアクセスが良い宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室の清潔さはどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は清潔であり、ラグがないためゲームにも最適です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のデザートバーはどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設のデザートバーには様々な選択肢があり、満足できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはキッチンや駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設にはキッチンや駐車場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設は値段に比べてリーズナブルな宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の喫煙可能な場所はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は喫煙可能な場所となっており、臭いがすることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の水圧はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設の水圧は弱いという不満の声もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は非喫煙者におすすめですか？",
            "answer": "この宿泊施設は喫煙可能な場所があり、非喫煙者にはおすすめできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は2名1室基準ですが、1名追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の全客室には無料映画システムや超高速フリーWiFi、高級寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の内部には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では3人以上の宿泊が可能ですか？",
            "answer": "3人以上宿泊する場合にはモーテルに先に電話して予約する必要があります。また、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "この宿泊施設は2020年12月にリニューアルグランドオープンしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 593
    }
}